又一黑警 - 話示威者扮俾警察打，上連登作文呃Like

推佢老母

阿蛇, 我話我人在現場比你打咗幾棍然後去搵番你
你估我覺得你會幫我定拉我?

推到佢仆街
記你老母呀拿

驗傷？因乜易俾你拉咗我架？

去醫院驗傷比你地拉？

推

唔撚屌得呀
You are well paid for it
屌你老母

啲狗無恥到呢

開全名啦

push

推到劉公子見到

法國黃背心運動的 8 堂課

打得咁開心 唔係唔推啊

唔知佢地點"禮貌"地叫人走呢
係咪大叫"呀SIR做緊野你地唔好阻住晒"

推撚到佢仆街

推到黑警仆街

一定推爆佢

推到佢去紐倫堡軍事法庭

推爆佢

推到你冚家剷！

作文呀拿
呃like呀拿
而家就幫你上位

好似做緊ptu
發夢見到

推撚到你個仆街收皮

屌都唔比？
你冇出糧？

呀李sir上水發表偉論未

哩班人渣幾時先俾穌哥召見

平時咁撚多偉論 依家又粒聲唔出

其實佢地係咪俾人迫住要po，點解會講到咁撚冇良心

然後只要你同比黑警搞既人講佢有乜權利就係“阻住哂”
咁樣都比人阻到，專乜業姐？專佢老母

但係你條女係真心比我屌

唔好推啦

推呀

有冇電話呀

搵緊

可以比我玩，我有好多中國太空卡

呢個有潛質比人搞後面

Ig private. Fb public
又可以屌狗

死全家啦黑警

屌 10年前讀唔成書班 mk 仔去晒當差

對唔住樓主 我要做解密狗

我估你一定係想食多棍

咁多狗上lihkg

唔好俾佢停

唔緊要 繼續追擊佢

殺性黑警 佢落場一定唔會手軟 落力咁活靶射示威者

你老頂都認用左橡膠彈啦喎

up

禍必及妻兒

再推

我唔小心負皮左

想同小朋友講老師要見家長時，唔好帶隻狗去呀，學校唔比養狗嫁

開始分唔到佢地 好似個個都係咁嘅衰樣 岩嘅同品種嘅狗隻隻都差唔到樣

起埋佢老母閪，賤種

成班狗根本以為自己高高在上，唔掂得就行開

推到佢死全家
點解依家啲狗咁無恥

咁多棄子走狗係到mon po

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

英勇警察
值得表揚

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

記你老母呀自由閪

這是正式錄取的蝗家香港警察

推 傻閪

周圍都係證據都話冇證據

UP

推！

推到佢仆街

有無佢啲朋友見到回應下呀

佢個仔有沒屎忽？

死警犬

其實PTU係咪好易入定個個都要入？

快撚d死黑警

呢間垃圾學校專出古惑仔，住粉嶺個個知

全部差佬都係賤種
有人唔做走去做狗

貼哂佢屋企人出黎啦 呢啲人唔禍及佢屋企人佢唔知驚

做夠3年就要入架啦

呢間中學好嘢嚟

認真講 唔係麻麻
係紀律最差個堆

chur
有個警犬親戚入PTU同EU仲懶勁咁

繼續

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

推
好驚有日出街會俾警察打, 原因可能係佢地心情唔好,
竟然開口埋口就殺市民, 要送市民上死刑台,
根本就係合法化嘅黑社會, 殺性大到好似著魔一樣,
依家日日擔驚受怕, 好驚終有一日會俾警察殺死...
有無國際組織可以救救香港平民

salute

推柒佢

Alert

極多起底/感受post湧上熱門，
提防熱門版被改風氣，
起臭雞底/幫人出名/分享感受唔係呢個時候，

打贏場仗先再處理

已沉底既熱門而實用既post
1. 被捕須知
2. 我要攬炒 巴打既 第一/二輪發信件攻勢

照咁講，如果我老細屌左我幾日，打佢真係天地地道

Push

你班偽進仔好心就收返埋啦 警犬形象差唔單止因為濫權 仲有因為你班偽進仔上網打埋曬啲癲倒是非不合仁義道德既野又衝多件出黎

TING0715 警察水準如何係人都知 唔洗特登作先有啦下話傻仔 希望你退休個陣有三柴啦 成世做垃圾

兄弟出個post講好d

玉亭sir爸爸

個底紅到黑

比五毛推到沉撚左底⋯

幫推緊

佢之前個po講緊6月9號海富
之後就無再update
D 相又唔del 唔知做乜
工傷？

劣改
為大家介紹新。黑警
當然有我地親愛既777係背後指示一切啦
一齊黑警狙擊

柒撚

希望大家唔再放過任何一隻狗!
佢地全部都係仆街黎

讀粉官好仔有限啦，分分鐘細個跟過人

有黑警負皮

幾年前做義工識佢
Keep到上年佢都仲會一齊去派飯派湯
幫露宿者 同探獨居長者
真心感受到佢係真誠周圍去幫人果種人
唔係9up或者郁手果種人黎
我覺得佢係睇唔到班狗郁手先會有反應

加上佢好醒 實預左比人擺上網
到依加都都唔del相 我唸佢覺得自己無亂講

黑警死全家
但我信佢唔係黑警
回頭是岸
你有人性唔岩做警察

驗你老母

dllm

覺得自己無亂講就更加要狙擊啦

發夢細個有一齊玩過 人品真係好似上面巴打講 唔係差
仲好肯幫人
好錫呀媽同個妹 會屌當權者

好人好者你做乜變到咁呀？
收手啦亭哥 你唔係呢種人黎架

佢真係好好人果種 太多例子我親眼所見

佢係好難得既好警察 好有熱誠 好上進努力果種